[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1495)

Wow 一翻黎又1001
正評羊大錢 GRIEZMANN FOREVER!

垃圾!!!!!!

fast

Slow

快燃到您

神助攻

慢到我又開左 屌

全部全大ok?

三箭

邊個仆街咁快手負皮

三賤半細

支持

三賤

我

支持高sir

開波未！

乜撚野牙 扑街

SLOW

燈夠未

三賤角大？

Griezmann1377

日假全部大

OK

開波

首爾3分鐘 3c

三箭角 b手足？

仙台gogogo

你下季肯定燈到D B PIN 斷腳

日狗！

三賤半大gogogogogogo

神船仙台大波
仙台+1
神戶半主

小白入波未

出咩水

同路，上啊！

等2倍入9.5S

1:0

三箭巨船 ？

垃圾

西鑽1c

696 角
仙台 半全大

廢材

又呃負皮

上！！！

青好耐冇見

買了乜

掛狗回哂塘。。。

閪鑽第一隊入球

人妻個領隊擺費托左翼咩玩法

西花刷角未

夠膽3分鐘一個C

Jump

分享下都得啊
唔知代號都有問題

昨天東京 今天廣島

都係比對家入

西鑽fg

全部全大啦

人妻細
廢船大
仙台大3x1
仁川聯半大

點解冇得買腰斬

半大 針

感覺到nba 了

買左角大果d 全部冇角， 冇買果d 開唒角， 咩事

全半大啦

廢船似又輸

垃圾全黑1001又搶唔到 又係度假分 死垃圾

我 9.5b！！

大角5串1 gchi

細細細大大 希望開得出

回哂塘了

一球都冇入

半大全大已死

10.5s

慶南Goallllll

小白靚到

刷存在感

半大全大

開走地

9.5S力頂

慶南又黎料

廢船快入

笑死， 買左人妻同西花角大， 0c

FC首爾 0-1 慶南FC

小白 費托 西班牙黨上呀

垃圾黎 我都block左佢了

呢隊野做乜咁撚勁

半大已死

泡假睇唔開買咗半細半和…molamola...

我個球探壞左呀

巴打究竟大定細

星巴黑要返黎啦

日本仔角大真係好難中

三箭角大點睇

山葉入未

全大針得

呢排696唔用夢生既

仙台三賤廢船入波
屌完

友無link

00
00
00
00
00

去咗人妻

仙台閪花仲未有角

半大只需十秒鐘

巴打會唔會走火入魔

全0-0

人妻和 櫻花客穩到

三箭似小勝喎

西花咁快入， 角大點搞

閪花

西花2 MORE GOAL PLEASE

閪花 goal

三箭好似禁屌

放心 日狗買左紅鑽

閪花goal

Goal

花10

垃圾西花比人cup啦

有無高清link

係咪on9
又針

呢位巴打個名雖叫角大 但因為今朝比尾場墨假逼害所以痴左線

西花反底

閪花 真係反底

買咩

其他有波入未

好心全8到尾

今照有玩
不過冇買角
冰了！！

西花俾人cup 都試唔少了

三賤閪花賊船 全部入呀屌你老母

閪花比人追和開半大未

大波

咁多名

買唔切閪花先嚟反底抵比人叫閪花

仙台盤針

仙台快CUP
唔蠃都要和

冇波入嘅

閪花閪鑽閪腳
買親佢地場波都針

屌 c未？

屌， 上輪刷完角今輪玩角細， 日本仔真係呃貨幣

韓假又半大

夠啦您地 唔好再提今朝8.5B場波

韓假同步入波

首爾1:1

西花真係無買就反底

全部角大都針

西花真係仆街隊黎 買親都輸 唔撚買佢又贏 好波呀

天龍1-0

韓假全部全大ok?

韓假全部開大

半和3x1針了

fs巴有冇出水

西花full team實得

神船人妻飛腳上呀 全主日!!!!

屌， 日本仔細波細角日

廢船入未 或者比人入未

怕雷入佢！

最尾冇上船 我係岸邊等你地返黎呀

淫K聯真係好淫 咁快比人中出

8.5S出現了

閪花角大

睇過呢場波， 1:0 完埸

泡菜又玩全半大

淫k聯cup佢

你個名

等 6.5b

上港

人妻

泡菜2x1 jump

剩係買左角大個場冇角

仙台加油啊屌

今朝場假波輸1k

日假半全大 針

西花

三箭大啊

紅鑽刷到10個C 圍住西環再跑兩個圈

同你一樣 除左冇三箭 5串6

Easy 盤

戒玩日本仔角了， 次次掉轉開

三賤廢船入未

仙台

全部大波唔該

針返法乙蠃嗰啲
仙台盤 2.5B
廢船半主/2.5B

2c

維他奶0c

角大黨末日

一出8.5就2c

半1全2

半大全大696

得一場有波入

日假全大啦

你肯入波未

你肯入未

不了

3c

巴打 究竟你要幾有信心先可以㩒確定呢個制去買一隊主場比人中出八發既閪台

696又打假

3C

三箭半大針

2k苦主

10.5了

今場會大

廣島又禁屌唔入

未入就話打假

神戶做咩熄燈唔入

8.5s針哂

係閪花太閪

唔可以

半大啦唔想又輸撚哂啲錢

696 9.5b 針

隻船有小白真係高一班

全部入呀

原來要話跑步先肯刷刷

買左佢唔入咪假

仁川快半大

咁希望你10.5s頂到

日職買半細

韓狗又半大

好波

又手殘買左三箭

屌你

泡菜狗
成鳩日半大

日假部電話唔識震

仙台半大已死

韓假>日假

一日未完場一日都未針

韓k又nba 買咗全大 冇買半大

韓假半大cashed

全南天龍 1-1 仁川聯

696 9.5b 係咪不智

仁川聯半大

9C咁點

我都覺得係

淫k聯goal

點解我會買696半大架

只信仁川聯
半大輕鬆到。
但我串左。。。仆街啦

半大，中！！！

半和3x1仲有機

泡菜極速半大

0-1 鑽

我愛鋁巴！！

西鑽goal

仙台 全南大波呀

冇買到韓假

閪鑽Goal

唉 針

西花有11c 我吞槍

西箭

廢船 鳥砂 快入

串咗全南天龍贏

全開對家

淫k聯半大全大

日乙先最假

首爾嚴禁入球
三箭入一球夠 唔可以再入

全客日

箭真係廢到笑死人

角大號

仆街屄鑽買你又唔入，一買對家就入
三賤又針

下次提 u, 不要哭

三箭W 針

閪鑽好波阿

三箭禁屌唔入就人地入 真係劇本黎

串左山葉大波

買完又要話針，咁撚驚咪撚賭啦

箭NG!!!

西花腳場妹夠未 得2腳射門

神船大波呢?

全對家
精彩！

日假唔應該正路咁諗

屌你又燈我

一日燈過一日

話左

西鑽好波

日假下次買自己對家先， 著撚唒燈

三箭反cup一世球迷

都唔知你正水反水

西箭邊到禁屌.....
龍都射唔中

又爆一場！

柏雷

笑左

船

紅鑽ng

港島三賤半大未。。乛

柏雷 Goallllll

三賤串左廢船
睇黎針得

柏雷GOAL

696唔比角

屌 小白廢撚到

屌 炸

same here

炸！精彩！

炸定堅？

炸

西鑽買你又輸唔買你又輸

出貝利沙啦屌

?

死燈狗日清

屌你2X1

三賤W
ON9船W
JUMP

全部對家入波

屌 炸。。。咪迫害大波啦dllm

炸完對家入
廢船手足有福了

送角

炸左呀 傻閪大字gel

櫻花屌多粒la 拿拿臨

咪撚咁快gel 頭

以後唔買日假

閪隊反底日
差閪腳

你老母！好嬲！

閪鑽個場一定慢慢多角

4c

1-1批准

船會贏 信心

三賤w有5倍 入唔入

全下盤

閪鑽第一隊入球cashed

柏雷炸左
神船快GOAL

花 入多粒啦想贏既話

個個星期都見到

神台

1:1了

仙台1-1

櫻花1-1

紅鑽GOAAAAALLL 1-0

仙台1-1 CUP佢老母

依家唔gel唔通完場先gel?

維他奶

仙台好波
差神船入波

仙台goal

唔好再刷啦三箭

半已大
多謝高蛇

仙台快反cup

3賤 入未 屌你老母

真係菜雞互啄2隊

高士路半大又中

砂岩快入波

唔買韓假 大波 唔好話自己sick ball

西花黎料， 1-1

仙台cup尻佢教佢點踢波

4C

垃圾三賤

高

高蛇半大cashed
仙台反底cup佢

唔買西鑽果時就特別勁

多謝高sir

高蛇仙台半大
可惜落咗 $10 only

Nola

麻煩柏雷同仙台兩場Nba

仙台 屌佢老母臭閪

差三箭半大

三箭又禁屌

三箭快追平！

快

日清：韓假 爛鐵半大 $100
又燈鳩我

POLO! 炸佢

高蛇要咗咩
我又miss咗

發覺高蛇睇日本仔大細波好撚準

3賤追啦

屌， 明明話買西花大波， 點解買左696 同神船大

柏雷開到半大派2個$100

人妻神船飛腳求你入波了

三箭真係唔好再刷

仙台反cup幫你nba

我了

仙台-1球

Lm

lm

LM

神船入一球半主啦

仙台努力反cup

日假4x1
三箭 2.5細
沙岩 2/2.5細
仙台 2.5大
神戶 2.5大

泡菜2x1
首爾 2.5s
人穿 2.5/3大

696大波波

696 臭腳 比c 唔該

想奶智蛇張100蚊

沉戶勝利船(舢舨)

原來係你 星仔

人妻上呀

西花 刷角未

no problem

柏雷西波之最 買佢角大就入球show 冇角
買佢入球大先黎刷又冇入波

廢船三賤我求下你入
唔想再針

咪炸啦買左大波

睇下有無機會入到8.5b

仙台大波波

日本仔真係買自己對家算了， 輕鬆贏唔駛屌

仙台入波，快！

三賤，栢雷上啊

全部立即同我入波

星星劏到狗會頸血啦

gchi 就開3:0

西花半場等3c 真係唔識玩了

神戶勝利船 1-0 柏雷素爾

神船goalllll 俾多兩粒

神船1-0 爽呀

fake

船！！！
三賤差你！

砂岩快入

神船又炸 玩哂啦

神船果場想點

炸撚完未呀

Boom!

炸撚夠味阿廢船果場

炸撚左兩球 你老母

球球都fake, 不叫了

撚狗咁撚

神船個場球證做乜9

屌

連炸兩球既船

勝利船 GoAL

炸完對家入

球證買左細?

買撚左好多和阿屌佢

逼害大波 ON99

船9成開細
詐撚完未

講個笑話 廣島三箭

4x1 半和肥撚到

柏雷神船刷角

三賤廢船求下你比條生路黎行

炸兩粒
全大已死

dllm 炸走半大

神船個場 球證買左入球細 confirmed

專心屌西花角球算了， 希望半場有5c 啦

696 9.5b 係咪可以撕飛了？

三賤追和先啦

屌你老母 神船 人妻半主呀

有冇手足有睇？神船個球點炸

西花GOAL未

Gchi

神船爭氣呀

比佢炸撚死

696 真係唔撚識比角 屌

屌啦媽連續兩場中三賤伏

金崎+托里斯仲未入波？

1-1

3賤 上

神船踢𢦓點

完埸6角 ok

urawa 1-1

1.1

3 箭買細波又半大

三箭唔係炸啦掛 1-1

球證allin左半00

得清！勁！

三箭禁屌終於入

三賤半大

賤！！！
神船炸左2次，下次唔會再炸了

11!

cup唔到都咪撚輸

怕雷大球
Jump

得個名， 山葉成撚日守和， 好賤

同你成條過關同哂路 祝齊羊!!!!!!!!!!

又回到最初的起點

三賤cup佢老母

炸炸炸 炸撚左個場佢啦屌

高蛇又中

1-1三箭

dllm 唔撚賭

希望

秒

西鑽頂實啦你老母

高蛇goal

dllm 唔撚走

9.5入得了

半和5x1就FATFAT

三箭快cup
上上上

半和日

全部半和..

唉你老母 炸2次 逼害半大

廢船個場炸左兩球？

柏雷6c

鑽 半大先收

係

696係咪腰斬左

獎門人日

人妻可以中龍可以入未

696 首爾快上

西鑽半大鳩買中 不過小注

super

7場半和...

買左兩場大波一場細波， 大波00. 細波11

你個名...我個半大....

神船0比0

神戶冰角好冇

屌你老母柏雷食屎

696

696 GOAL

0:1 696

DLLM 696

696 1-0

696 goalllll, 大波上， 西花-7c 快

好波！

小白快快手拉球世界波先啦

696果然係最正氣

神船

0-1 696

箭無入球

鹿島唔好再入

費托入波未！

神船開唔到大唔賭了 屌你半場炸2球

差神戶

696半大針

5c

鹿兒島

三賤杯佢老味

船入未，差你
三賤杯佢老母！

西花俾多7c 一世fans

696，唔比！！

冰！！！

半大

首爾快cup
入多粒

屌你老母696

6c okay了

砂岩快入 一世波迷

船！箭！

神戶半主全大

神船快啦 屌

8C最好

神船開大唔該

勝利船 主客是但係上半場比粒黎先

臭腳 比c okay？ 落後就俾c拉 屌你老母 9.5b呀 你老母

柏雷球證死全家

再黎

冰邊場今次

只好 6c

鹿角無角
屌你我5串1角大

三箭出到波就好有威脅

gchi

冰 696
唔準入了！！

點解我會咁on9買8.5s

同路 g chi

韋拉手足？

臭腳真係好屎 降班啦今場拎唔到分就

鹿角得六角

！冰！！

你買左咩！

船入呀 花入呀 費托入呀

怕雷真心伏。。。

三箭半7全10一定無可能

臭腳追和先啦。。。

三箭半大cashed
跟住cup佢老母唔該

西花俾多c 先完上半啦， 半4 全11 好難屌

船！

屌你老母，點解可以全部對家

柏雷快入

費托快啦

飛箭cup佢啦

跟Dodo了！！！
然後三賤9.5b,10.5s

696入多粒

船箭！

買左8.5s要唔要補10.5s

0-1 雷

日假成日全對家， 其實好易

山業食佐屎

垃圾船

柏雷kicking？
沒有震

柏雷夠薑再炸

？

又fake

詐完再詐

又fake好彩

我屌你老母又炸

又炸...炸3粒咩玩法

炸足3球 大波咁就死左

又炸

神船又炸

神船想fake 幾多球

Bam

又炸？

力造0 0 on9

屌你老母 fake 3次

屌你老母真係炸 半場炸撚左3次 球證仆街死

炸左個全大

連登勝利船又沉

我屌你老母 想點呀

響都無響過點炸

6c

神船炸三次

cls

神船全大到 我塞個波入自己屎眼

神船個球證allin左半0:0

船花人妻全對家

On撚9

一定係..

智蛇發功

屌你老母炸撚完未 玩鬥地主呀 你老母臭閪

神船唔贏就咪撚叫自己勝利啦

炸完又炸 等陣廢船又炸

半場炸3個買左半大 全大果d

6C

屌 閪鑽咁撚多c

屌 買錯就咁叻

神船0比0算啦 係咁炸

冇響過喎師兄

神船個球證買左幾多 屌你半場炸3球

神船柏雷專射炸goal？

你老母閪fake3次

屌你fake3球 本來收左錢啦

現在1:1
我是你，我會補
不過問大蛇為佳！！

神船有機贏

神船要贏！臭腳要和！

得飛腳對賤種咁閪小角

西鑽6C上呀

神船 砂岩快入啦 成副身家係哂你地副

gchi!!

5串1斷神船 半大 DLLM

點解會炸？越位？

一定冇可能半場7個c完

箭半2全2

西花半5, 仲有得屌下

咁b好過....唉

支持。。。但好似臭腳死左8成

收錢

高蛇仲有冇水

角大黨覆沒

On9球證

仲fake 取消左佢啦場波

陣間斷神船2.5大我就屌撚死個球證

0:1

半六全九

屌！日清！廢鐵點搞吖！

中到派

LM我

邊個燈買左神船大波， 好快d 自首

dllm del 馬會app 大家再見

金崎入波啦唔好靠費托啦

買左神船半大既 應該發夢都見到炸goal
利申 受害者

屌 炸左個全大走

神船唔係炸咁多應該大左

挽留

606 9.5b jump

球證逼害大波呀

半和大勝利

神船真正差啲入得一球渣，其他都係鳩fake
2.5大苦主

我岩岩有冇miss左派錢?

半大全大咁就炸走咗

廢鐵0:1

斷一場臭腳

神奇更衣室
箭船下半場求下你地入波！

神船2.5大💣💣💣

好難過

泡菜狗依排成日半大

巴黎10.5S力頂

買左廢鐵平手盤又輸， 我輸夠了想俾其他人輸下

我愛鋁巴！！！

王炸

Fake goal日

小白吹大晒

都係日職正氣

垃圾黎

神箭點補飛好

神船全大到 我立即窒一個足球落自己屎眼

個個都輸 唔通個個都想輸咩
屌你三賤買貝利沙番黎擺？

上輪兩場細波

44min 3炸

神船贏一粒裸跑

球證唔會比你塞

下半即刻3:0

三箭 人妻 船

神船半主JUMPED

飛腳神船人妻下半場一齊隊一球先

真係好撚ON9

feel 到韓k 齊心1:1 半場

箭船！

廢鐵cup佢啦 又斷關

閪鑽 Ng

SAME

要頂住 4x1 神戶同仙台加油
三箭同沙岩 下星期先大波波OK?

一定贏到 客太廢

07:30重心！！！

夠膽就球球炸!

感覺神船有小白仲廢左

爛船個場不如直接00啦，痴線嫁

仲有個2.5大波
佢已經3個FAKE GOAL

神船腰斬啦屌

岩岩中柱果球差D咋

箭船一係和一係贏，千奇咪比人入！！！

Psg

有無得買下一球神船炸

砂岩下場快入4粒

icc 天台見到你

腰斬係 @1, @10 定 @100

識野！
Btw, 想問psg主力有冇出？

情感注 阿狗上盤

@100

笑撚死 強行細波

廢鐵cup 神船柏雷大波波

我搭沉左

阿犬

臭腳 696 半2 有冇可能全10

韓k 又玩全半大

韓假半大日

西花入硬

3場半大 屌

skip韓假先黎半大，屌

得返200點算好

又三場半大 屌上星期已經半大

三場一比一

其實有幾多人真係睇緊神船個場，真係得柏雷內柱彈出咁樣Fake
其他都唔係

我都有2.5大 認命了

和到半場完

有冇機會有日可以考本地波眼光

未到最後
仲可以贏

3串一半大cashed

我屌！唔記得買爛鐵半大！

高蛇有冇指點
成日miss你d水

有冇手足支持怕雷半0全3？
開到，我去神戶食神戶牛屎！！

lmlm

廢鐵半大 cashed@01:00am

下次買韓假又細嫁啦屌

Cup呀廢鐵

場場波冇打過 super

神船3-0我OK既

畀錢搭的士去ifc

韓假三場開半大

奇怪既係並唔係我買既個2場

韓假 無買就正氣

多謝你放過我

買3場半細先嚟3場半大 咁撚多大波波

696 球迷了

支持
邊個入都唔緊要

下次韓k 平注半大全大先

泡狗半大走寶

696 係勁 近排追緊佢

有場100%，阿仙奴半主@2.02

FC慶南嬴波未 心靈投注

今次係咁，下次又……

三箭NG?

阿仙奴好屎波..個日踢馬體會..

approved

我要左啦

有IWOBI 廠fg

9到

日假無眼睇
等睇阿仙奴算

仲信阿 人唔笑狗都吠
阿記除左主場都未贏過
半場0:1波蛋上車

Ozil做隊長
一定冇力！！

有2&b真係要allin阿了

神船 砂岩入到4 球 我派100 5 個

睇到個陣都濕尻左

Goal!!!!!
廢鐵

屌佢老尾 上場累我針撚曬

泡狗 咁入得

+1

56k

我屙煙左阿

大波未

睇365咋

要睇仙台盤點樣，先知自己有無錢買

阿狗不了

嚇撚死

有,bet365

花完場前入絕殺

其實有得鬥。。。
Psg冇主力

買阿狗嗰啲咩心態

首爾2:1

砂岩真係難d but lm

馬體會半力都和鳩你

神船唔似單邊入到三球

半細全細
韓假最興撚鳩賭仔

阿仙奴個場有超重心

日假全角大 快！

愛美麗呢場報仇

又要屌到西花開角大

有 2&B！！
小心

廢船快啲比3球黎

臭腳會2nd goal 然後下盤半格 劇本是咁樣 696朋友唔好開心住

高生感謝你

對唔住係我

入多下先！

西花-6c, 屌到11c 為止

飛腳半2全11

ok gchi

臭腳人妻快d入波

696 2:0

696 2-0

696 0-2

696殺半大

希望係咁

ok, 0-2, 俾多粒大波plz

留意返啲擺位

唔好呀696

696都炸了

ok , 又炸， 買兩場大波炸4 球

半大唔派買唔到1930 wor

炸！

吖我屌你老母
大阪D球隊真係特別仆街

屌你星爺

我屌你老母次撚次買親大波都炸玩鳩我

696意識刷角可入波

三賤半2全2ok?

唔錯！唔錯！

三箭入未

阿仙奴-1

885

你老母又炸
買左696大波 神船大波
炸左3下

三箭會唔會1:1到尾

Fake完就緊係對家入

都話劇本1:1 1:2唔岩啊

西花-5c, 屌到11c 為止

有無咁撚多炸

炸撚咗10鳩幾次

今日要炸幾多球啊屌

逼害大波

日職都係狗來

又費托又金崎都贏唔到
人妻快啲降班啦

再fake呢

等9.5b

日狗燈死紅鑽未

箭船go!!!!

飛腳刷角啦 唔刷點閪識入

又炸 球證買晒全細呀

超重心

下盤日
但我買哂上盤

炸完對家入？

神船個場仲要玩瞓地，冇了冇了

阿仙奴班細路仔入撚到保方咩

一球中龍都冇， 廢到

三箭 勝利船

屌你老母 日假做乜柒 696個球又唔計

同路！

Sakura

正垃圾

恩尼斯達 hi 下就訓低

駛鬼入保方， 保方60 分鐘會休息， 到時先俾人中出

船 箭 花 696 nba

SAEM ROAD

7c

掂呀

阿仙奴..

球探又開始唔響

廢老， 真係有佢仲廢

響咪又係炸

屌你人妻無角

有冇巴黎陣容？

696 俾c

今日究竟炸左幾多球

7m 又開始唔響

快手入波先啦

炸到球證岩心水為止

箭船go!!!!
仙台西花求其搵人入

山葉紅鑽入未

Feel到半2全2

西花三賤上呀

臭腳人妻命令即刻入波

入球雨即將到

好多半大

柏雷唔入比人入

唔想又入錢啊屌

小注

廣島三箭3.5 入球大

阿狗拿一陣點睇

閪鑽 NG 上呀

Hi

其實馬會應該開中假泰假

日假快爆角

山葉全大jump

人妻又冇角又冇入波， 幾個世界級球員係度打飛機

ready?

阿妓比人瘋狂中出
讓全球人知道係隊波廢

利申 : 阿迷

上盤JUMP

Ready

睇落幾易買 國安恒大上港都幾正氣

是日軍艦人妻？

大勝

屌 假阿狗

合力防外掛搶1001

飛腳刷撚爆佢入波

Okay

三箭 神船

696 -6c
櫻花 -5c

廢鐵又輸， on 撚9 尚州尚武都識贏波

韓假又全大埋

3箭ng

仙台 goal 未！！

入球正式開始！

斬手指集合區

廢鐵半大全大！

浦項廢鐵屌你咩

here

阿仙奴等雲加半季回歸先翻生

今日韓假咁正氣又skip哂

神船個裁判好撚廢
龍門掂到波都唔比角球

浦項果種廢

一蚊不賭日假

3箭又差d

994

全部入波

垃圾鐵！！

9999

8c

狂刷角

賭韓假好過
雖然12點都未有派彩

.